「突發」港女至愛品牌-FILA/中國安踏係拒絕用新疆棉組織BCI成員，今日嚇到話要退出

港女兩個至愛品牌

港女嚇到唔敢回

港女着fila咩

中國人著多
港女鐘意champion
有錢d既著lululemon

重有不死鳥 Salomon 兩個近年好興嘅牌子都係安踏旗下

大撚把

大把港女著

港男有arcteryx 翠翠都有著

咁柒都著
仲要用血汗綿花

FILA母公司話要繼續用新疆血棉花

真心娘, 九十年代都有黎香港賣過
個時感覺似mofok yasaki 個D 同level 咁

Lululemon 啲衫性質完全唔同喎
咁比㗎咩

對柒鞋好多港女著

呢次真係好睇

睇錯ATNA

Fila係香港沉左好多年
係近幾年先多返鋪頭，因為大陸仔大陸妹鍾意

XinJiang Cotton (XJC) = Uyghur Forced Labour (UFL)

呢次好可能可以令到中國人回到食草的年代 最好抵制晒所有外國牌子

安踏用網紅玩殖入式宣傳炒熱的

佢冇歐美市場？
繼續買咪要退出歐美市場
睇死佢轉買其它中國綿 唔買新疆綿

最好係咁，但最怕中共淨係煲hm唔煲nike

大劣廠

Red wing 都係佢代理台灣 中國 香港

咁要sh啦

黃色經濟圏全球化

BCI del 左篇statement
好彩google 有cache
明明23號都仲有 安踏出完post 就縮

Fila 咁樣都可以翻身成功

中國品牌係咪要以用新疆原料黎做selling point?

fila=弱智既證明
著fila等同掛張白卡係身

有人著？
大陸妹定港女啊

FILA一早轉手到變泡菜牌子，而ANTA更只不過係芝港澳範圍嘅小股東而已！！！

唔係賓賓最愛？

oversize champion Hoodie

睇佢又紅又藍又白就唔開胃
上水間鋪長期冇人

得大陸人買

估唔到連啲國際品牌會走到呢步
睇黎國內政治壓力好大
歐美政府已經決心要同支那死過

支那人：我地有內循環，驚西

on9樓主亂屈
呢個不嬲係支支最愛牌子

對Fila嘅印象就係Grant Hill

除左睇大陸仔 我反而想睇家陣有咩牌子跪低用返新疆棉多d

咁都要屈港女

哦，咁你記得喺你對鞋度寫「購至非中港澳」

無良印品

我90年代起已經睇唔起呢隻超過氣鳩牌子！！！

FILA感覺好娘
香港唔興
好似得啲新移民阿姐著

Fila 估唔到佢可以變潮牌，以前送都冇人要

唔知係韓仔興定係大陸興
fila一向一浸柒味

大把後生買，同埋都幾貴

韓先

就算芝麻種，都係得華北同華西先多人追，全關明星仔效應…

而華南尤其廣東福建，晨早自細已經識分乜先真國際名牌鳥！！！

韓仔專著柒嘢
先係垃圾skechers可以呢幾年開專門店
後就fila
真心痴線

記憶中7-80年代嘅嘢

安踏本身都係大陸牌子
咁講野係咪想死

skechers好多港女著/c9著

支麻人對集中營反應：

skechers係抄款起家
主打低價 market係小學到初中𡃁妹買唔起nike個隻 歐美會見多d亞洲wfc

早十年你見香港基本上無人會著呢個牌子，之後馬拉松之類有引入但係都係擺

居然班柒頭韓仔著過之後可以變潮牌，cls

我都覺得奇怪
印象中Fila明明係柒牌
著出嚟會俾人暗笑個種
點解近年入晒啲一線大mall

果然正常人當垃圾 支那人會當寶

Fila 同champion都係中国資金收購完先做番起扮潮

料又唔靚款又娘

原來這漢奸潛伏已久

Skechers跑鞋有條line係真係比較出名
不過都係因為做起咗先有資金買個中底技術

Anta 個logo 我睇左做atna

港男至愛不死鳥

大陸閪先著

同條冇拍過拖既仇囡毒L講女人鍾意著D乜 等同公公評審皇帝房事做得好唔好

咪鳩吹啦，只得FILA係芝港澳嘅JV有小芝金股東，Champ更只係做下莊Distributor囉！！

離離去去只昆到班細個買唔起名牌到依家大左有D錢J過氣牌子充潮嘅芝麻種…咁叫"做番起"？？

扮韓妹專用

別怪牠！別怪牠！

佢好可能成世只媾到"腥簡"女呢…

咩叫大把? 100個有1個定1000個有1個?
有幾多女人去GYM ROOM會著FILA?
有人著 係你眼中就係大把? 用下腦唔該 唔識唔緊要 唔好吹
而家鳩UP到「港女至愛品牌」 真係O撚哂嘴
你到底係咪香港人黎?

加埋 Diadora 即刻諗起 波格 麥根萊